再也不知道距離 自從你離去了我之後

再也不需要假期 反正假期也沒趣味

我以為學會放手就換得到自由
原來這一種叫做沒有

我再也不會淚流 自從你離去了我之後
我再也不想逗留 反正我未看過宇宙
我以為獨個去走會少一點哀愁
原來這一種叫做沒有

雖然刻意忘記
但現在只能偶爾記起

記得是為了忘記我寧願記不起

最近新碟入面隻請你別放手別放手 ，別放棄所有
我真係好鍾意聽
因為聽完我就會諗起佢
最終佢咩都冇講
靜靜咁就放咗手以後就離開咗我

樓主你又有咩煩惱

邊首實不相瞞我岩岩先聽左佢地兩日 唔係好熟

我果個都冇講 然後隔左冇幾耐已經同第個出街
先係食物相 再單人相 再慢慢合照 旅行相
係叻既

「今晚有想起我嗎？」

睇嚟應該冇
佢都係同第二個一齊先離開你姐
完全有安排有部署

再也不需要空氣 自從你離去了我之後
再也不理會日期 時間又有何意味
我以為鬧市中總會找得到溫柔
原來這一種叫做沒有

我很清楚但已不知道
今天你怎麼過

寂寞 讓我更寂寞
愈要寂寞 愈會想更多
寂寞 讓我更寂寞
今天你怎麼過

絲打